有邊個係你細個覺得佢好靚，大個覺得其實佢一般？

好多

一般電視藝人：
郭羨妮
李詩韻
龔嘉欣

出名既：
李嘉欣
朱茵
楊冪

楊幂唔係只係用黎丁波炸咩

林依晨
細個睇惡作劇之吻同射鵰個陣好中意佢
靚又有氣質
大個睇翻覺得佢面好大

阿Sa

後生既郭羨妮 覺得超級靚!!

我同你相反
細個睇惡作劇之吻已經覺得佢好樣衰
個鼻同埋個唇
大個睇翻又幾靚幾有氣質

細個睇戀愛自由式覺得唐寧好靚 佢係少數我無後悔過覺得佢靚嘅人

阿嬌，
自從睇清楚佢既真面目，就沾染上佢既黑氣，在下自此"當黑"自今

少女時代

陳自搖

杜小喬
以前中學覺得佢好靚

楊千嬅

豬欣

+1 而家越黎越有女人味

係愛啊，哈利

陸詩韻而家直頭醜樣

向海嵐

Stephy

唔知呢度有冇前Speed Fans,
以前迷繪理子好深，依家諗返好傻仔

我由始至終都覺得佢好樣衰

我都係

+1

鐘嘉欣

跟隊

譚小環

周麗淇
細個睇百份百感覺
好鍾意佢同万刀甲條線

關家姐

啊媽

蘆田愛菜

Okay wor

葉璇

鍾嘉欣

細個睇再生緣覺得佢勁靚，無耐佢過左亞視，唔洗等大個都覺得佢個樣好土

stephy

楊思琦

蓋世寶

何傲兒

仲有Jacquline姐姐

楊幂, 周麗淇, 阿嬌

鄭欣宜

後藤真希

表哥

以前覺得佢樣衰到不堪
依家順眼左

以前睇無頭東宮覺得佢奸得好靚

+1，點解咁多人有同感

陳凱琳

由細到大都覺佢勁qq

林心如
依家覺得佢好俗

睇埋佢身世就知佢係由內而外既真女神..

細個覺得陳妙瑛好樣衰 成日扮丑角
大個覺得幾靚

林明禎

陳妙英
劉嘉玲
蛇屍獌

我到宜家都覺得佢好靚
可能隔一陣又睇番無頭東宮，睇極都係最靚嗰面

台灣黑澁會

真

咁你應該仲係細細個

Dewi 死魚魚

沈卓盈

我現任

楊恭如
不過個原因係佢老了 所以不了

氣質

自己 ..細個成日覺得自己好型 ..大個睇真d 眼細鼻大 口大 臉大

拍咗幾年

睇咩會覺得靚

+1
細個視佢為女神 選港姐果陣已經好鐘意佢覺得佢好靚

陳慧琳
2r
楊丞琳

姚嘉妮

年華老去

汪阿姐

近排睇向海嵐個信用卡廣告，佢做娘娘嗰種氣質真係近十年都冇咩人有嗰種貴氣

阿sa

自己

跟住你串我呀嘛

都仲係好靚喎

李思欣 以前睇四葉草覺得佢好女友feel

廖碧兒

angelababy
之後比樣子巴洗左腦

跟隊，越睇越覺得佢係人妖

細個睇無頭東宮 楊貴妃覺得佢好靚
大個再睇返又覺得佢怪怪地 但氣質真係好

有個fd中學狂話容祖兒靚
依家有時講起重笑住死撐

呀嬌

陳法拉

裕美

初試性感

咁當年佢真係成隊最靚嘅

江若琳，snsd

徐子刪

當佢選港姐真係覺得佢好靚
後來鄭宜欣成撚日扮佢醜化佢
就愈睇佢愈

係，又老又殘

唔係掛選港姐個陣都靚? 都未削骨

郭可盈

郭羨妮好撚正喎 仲要大波

我覺得stephy宜加仲正過以前
浸女人味

其實大家係咪講緊細個睇覺得佢靚,到而家睇番佢之前既相就覺得佢唔靚？

我見好多人都講話細個覺得佢正,而家覺得佢點點點，咁女人老左自然就會扣分

Btw我認同向海嵐,佢拍楊貴妃個陣覺得佢好靚

葉旋